屌你老母！外籍記者親身證實，女急救中槍前五分鐘，黑警已經用布袋鉛彈瞄撚住醫護記者個頭嚟射！！

記者朋友麻煩跟進

民間記者會手足可以考慮邀請佢發言

文宣組請制作雙語文宣廣傳

毋忘721元朗恐襲811黑警戰爭罪行

全面爭取民意：派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in

死咬721 811直到勝利
818民陣大遊行和理非assemble

核彈 推

推

求求大家，盡快去換美元現鈔！

818黑警暴行合集連中英字幕，請係18區同機場瘋狂搞放映會loop撚爆佢

走出同溫層，文宣攻勢要全面進場

可唔可以做證人如果有咩事

#721CCPStateTerrorism
#811HKPFWarCrime

712 811

721 811

港共三大死穴：721，811，機場

推上熱門

五大訴求
721 811

佢係外籍記者咩？

根本就係謀殺

呢排明顯係多左突登攻擊同捉女仔，一定係落左柯打target on女仔

露底女仔、郭小姐、仇小姐、仲有被射眼嘅FA
次次被狗禁底嘅好多都係女仔，已經唔係女仔跑得慢被狗捉嘅問題，就算係路人後生靚樣就衝上去捉

楚楚可憐嘅後生女仔咁殘忍對待畫面真係好撚震撼，有良知嘅人都會嬲
狗咁做，無非想嚇驚女仔唔再出之餘，又嚇驚其他有惻忍之心嘅市民，唔敢支持成個運動，吹下失敗風就好易灰機

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

即係原本黑警打算殺記者

屌你老母推呀

真係要721

Push

中共，港共，狗隊大鍋了

屌

HK police deliberately headshot citizens

推！

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

push

記者有冇拍到片

天琦fans?

推

簡單同大家分析吓點分fake news

推爆 屌你老母

推爆

P牌評唔到分都要推呀

Pushhhh

/

搵佢做人證出民記

推，重組當日情況

人證物證俱全

文宣加重料

死黑警

612 721 911

好辛苦 頭先返到屋企樓下聽到個呀叔講
話好多相係後期加工，加乜撚野工，點解個香港咁唔公平，呢啲人就乜事都無做坐享其成，但一班真香港人就要受苦

721

天琦icon

真 班仆街只會輸打贏要 唔好搞到佢就得

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

外藉記者天崎頭像？
要唔要fact check下穩陣D?

推上國際！

up

推！！！

推!!!!!!!!!!

重要

Cls 推

重要人證!!!!!

港共三大死穴 721 811 機場

612 721 811

推推推

推 推 推

811

推爆佢

721
811

Up

推呀

push 推呀

P

以眼還眼 以牙還牙

哇屌

大力推 推到天滅中共

好可惜香港人唔軟弱
我地唔贏 就更加幫唔到啲女仔

外籍？

推 黑警謀殺市民同記者

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

【和你飛】我宣佈，所有口號都要有英文版！

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

咦原來P牌冇得評分喇? comment會唔會幫到手推架?

推撚爆你啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

推到民間記者會

5

4

3

2

推推推！818 大遊行

1

嘩屌 差啲就射殺外國記者

屌你 醫護都搞

冇人性真係好恐怖

好快黑警會屈有人執左布袋彈頭用丫叉射中女義士

推上國際!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

有律司話啲女好多俾狗揸到個胸紅哂

屌佢老母呀？

瘦弱容易㩒低吖嘛
揀個欣宜咁款盞抬死自己

Shame on HK police

推佢老母

加多項, send email! 推上國際!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

文宣，推呀

推上國際! 寫信去UN!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

支共想個畫面嚇到屋企父母叫個女唔好再出去
女性被襲始終個畫面係震懾過男性好多
你無聽個港澳辦係撚樣講乜咩
話叫d父母拉返憤怒的孩子回家
所以佢地攻擊弱者 女性 路人 嚇到你地街都唔敢出

可行! 816 轉美元!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

仆街陷家剷
黑警死全家

推上國際! Send email 時 加埋條link!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

國際文宣戰線!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

扮記者 射記者

借個位

推。屌你老母死警犬

仲有好多!

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#別再扮受害者，讓外國害怕成為受害者！
#816轉美元!

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！

文宣please

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、欠釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Allowing gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

推呀！！！！！！

睇城寨, 唔理咩派, 睇左黎做參考, 一定有得益
係特登ga, 大家黎緊都要注意, 黎緊行動都好大機會都會揀女仔下手

你睇已經連續特登攻擊冇乜野做過既女仔, 係想收震懾之效
係用畫面令大家怕, 然後唔出, 世界好多國家都試過有呢D事情

我唔係叫大家唔好出, 大多加小心, 唔好中人地圈套 !!!

屌！

有請文宣

跪求各巴絲大大力推

還眼！

Dllm 推！

推呀屌

班警犬好多大話
或者係前線啲警犬無報告上去，班警犬就响記者會度照講

推
可以

唔撚推唔係人

721 811 推到解散警隊

原來專登射，真係屌你老母個臭閪

推呀屌 仲等個中共電視台老作，話係畀手足射爆眼
真係信佢一成

外籍記者fb用呢個頭像？

8.13 機場見啦dllm
Push push
Head shot真心賤格
文宣炒大佢

[緊急分析]法！不！責！眾！

不只説：還眼；更要説：交人！/全體統一訴求：立即交出射眼黑警。

推呀！

黑警

一定要俾全世界知道！

入去一齊討論機場作戰戰術呀！！！！

《和你飛 無限之戰》戰術討論整理

長知識
垃圾藍絲仲攞Now條片打飛機

Miss 咗嗰槍好難有證據

612
721
811

pushhh

仆街黑警 不得好死

好似一路都無人提起
佢個藍色頭盔貼嘅其中一樣係“準示威者頭部開槍”

721811

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

一定係外國勢力!!
[member]diu 嬲到仆街!! 警察今日仲話咩x都唔知道, 要查!![\member]

剪報剪出嚟

各位巴打
我想幫幫手宣傳下 國際文宣組

咁我係有份幫手admin個英文翻譯group,

翻譯方面我地人手暫時係足夠嘅，反而係organization方面有d亂，未能夠好有系統咁處理I/O

麻煩大家可以幫我地手收集需要翻譯嘅文宣，可以直接掉上上面個公海group
或可以直接tg畀我

我會盡快處理，

唔該各位

唔推唔得

仆街死黑警，無一個係無辜

推！！！！

係瞄準貼有瞄準示威者頭部開槍嘅救護頭部開槍

Pish

Let the world know.....

推還手足一個公道

用幾分鐘望下，麻煩哂

請廣傳，長輩文

痴撚線, 呢啲分明係盲狙, 見到有頭就打, 係無差別謀殺

快入去洗版
點解咁多嬲嬲

有第二角度 有冇相關post可以望望

尖沙咀中彈女仔係first aid?

屌你老母有人揭穿左你扮律師啦

8.11 警察於太古站C出口進行恐襲

全部同我改口,唔準再叫布袋彈,係鉛袋彈呀

老母個friend 話
唔好成日講721啦
吹咩
我係要講
重要日日講

飛機都飛返嚟嘞 你唔係唔返啊？

係...
傳聞正職係護士添

十項推文 試著說

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈瞄準爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、欠釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安
１０. 殘害救護人員、救護員舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters, and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning at TST.

放心
我日日嚟

圖中出手隻黑驚係pc 10426，睇下有冇需要廣傳

有冇人留意到，其實 2014 年佔鐘，黑警已經係追住 First Aider 打，唔係咩新鮮事。

Sorry想會位推推
呢d外國記者言論有用啊!
要比埋外藉網上世界知啊!!

[跪求推到上熱門]想問下有冇巴絲睇過SCMP樓下d cm

藍絲互傳嘅嘢真係好多相、片係加功過嘅假消息

還眼賠命

推撚爆佢啊pk

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#為香港人！罷煙吧！我地食夠煙啦！

612.721.811推爆佢

如果班狗反駁只不過係言論冇證據 就話返佢夠冇證據話班鬼冇做違法野

想FC
佢係邊個media記者?

推上國際

不推不是人

記者朋友如果可以提提個女仔
可能佢會避過依劫
不過當時環境要傳遞訊息又未必咁易

推 黑警厚顏無恥

黑警死全族

lm聽朝再推

之前有巴打喺now到搵到嘅片段，再有另一啲巴打整咗慢鏡版

黑警不得好死。
一定要死全家。

612

麻包袋

血債血償

黑警還眼

黑警死全家

五大訴求，缺一不可
721
811

屌你老母黑警射頭

有藍絲鬧我哋仇恨充分頭腦！
事實剛好相反，所以要重組當中來龍去脈
然後請文宣做嘢！

首先，醫護跟警方有嚴重的分歧
甚至鬥得警方從醫院撤走警崗

而近呢幾日發生乜事？

4日前(9號)，有線做了一個小特輯
專訪自願 跑到前線 醫人的急救員！

極度建議各位先睇咗呢個專訪
對在意人命安危的人而言，極為感動
但對警方而言，卻是老羞成怒

咁你就會明白：
為何會開槍前五分鐘
差人專追住急救員黎射
這根本是謀殺！

絕對需要翻譯成各種語言去講解

黑警，你哋幾時還返隻眼俾救護姐姐？你哋肯交個人出來自首未？

已fc，請廣傳
Richard Scotford fb帳號好新，所以再fact check身分

Twitter時常用，而且有link去佢個新fb專頁

而且真係記者

【香城機場交通指南】

市區去機場：

1. 於市區購買地鐵單程飛到鄰近一個站，價錢約$3-4

2. 正常入閘後搭去青衣，組隊跳出閘

3. 機場快綫組隊跳入閘

回程（機鐵版）：

1. 機鐵搭去青衣，組隊跳出閘

2. 青衣組隊跳入閘

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

或

回程（東涌巴士轉地鐵版）：

1. 搭S1到東涌 $3.5

2.買小童單程飛去欣澳 $4.6

3. 去到市區，向職員解釋遺失車飛，起點為鄰近車站，頂盡補幾蚊（最重要毋需單獨跳出閘）

最後重申，以上僅為虛構遊戲攻略，切勿以身試法。

光復香港，時代革命。

幫推

記者唔該！各位文宣都做野 唔好比藍屍亂鳩咁講

[url]

蘋果依條片重清楚

幫手推

必推

佢係外藉記者？之面好似有中文喎。想了解下

記者朋友

專射女性, 政府為左震懾市民, 等示威者驚, 唔敢再出黎, 所以不用驚這個仆街政府, 照上街

毋忘721元朗恐襲811黑警戰爭罪行

這是謀殺嗎

佢係香港人
Richard Scotford fb帳號好新，所以再fact check身分

Twitter時常用，而且有link去佢個新fb專頁

而且真係記者

推推推推推

推啊！

一定要追究到底！

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

813

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

啲黑警幾時死

屌佢老母死全家

如果今次比班黑警過到骨，佢地下次會更加肆無忌憚，所以今次一定要煲大佢

證明琴日記者會，開槍警員比假口供/警方講大話包庇同袍

記者朋友，今日可以直接提問

布袋彈要去到幾遠範圍才會放大成{袋}
套住要捉的人
幾多米範圍內，仍舊係完整一粒射擊！
因為完整地在眼罩內
毫無疑問係近距離瞄準射出

布袋彈的官方射擊指引係乜？
近距離射頭，屬謀殺！
尤其預早五分鐘已鎖定目標，兼且射頭

本來要等解放軍出動
先至有得期待八國聯軍
依家可能已足夠條件請聯合國定性：
香港警察為恐怖組織
需要派兵去解除佢哋武裝！

文宣請翻譯做各國語言
並遞交聯合國處理
香港需要聯合國維持和平部隊主持公道！

我真係屌你老母閪

真係多咗target女性

核彈推

沒辦法。中共而家動用緊五毛維隱機器散播緊搖言。而家講真話都無人信

藍蛆真係CLS 有相有片都會話假

借位一用

816 8點遮打花園見

撤回送中惡法
撤回612暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
我要真普選

光復香港
時代革命
追究612
追究721
追究811

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

721 811
黑警死全家

香港維穩就係靠呢班黑社會

推 屌你老母此仇不共戴天

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

五大訴求, 缺一不可

仲有布袋彈入面有好多小剛珠，應該入晒眼入晒骨啦，邊有得做假？

堆

推佢老味

😭

和理非除左憤怒，你仲有大把野可以做

唔好用war crime字眼宣傳！

負評都要講，呢個時代，無片既啲人當你作文

好撚心痛屌

PUSH

CLS! 721 811

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

721,811機場，五大訴求

人神共憤

今個星期電台phone-in每日都宣傳818大遊行都幾爽

支持以黑警既過度暴力 警黑合作 追咬黑警

否則市民好快又會當黑警係好人

依位外國記者仲有轉截左另一條片 又一警黑合作

每睇一次有關嘅新聞，個心都痛一次！

推！
要多啲人知道！

討回公道

好多藍絲都係人頭豬腦信晒d fake news

唔該同佢做個詳細既訪問 要錄底佢 之後請求國際救援好有用

我話同佢講 係呀 假架 現場直播假架 擺片架咋

推上頂

721、811

推啊！！！外國勢力吖嗱？

謀殺啊

係時候要請真 外國勢力幫手先得

襲擊救援隊伍係＂戰爭罪行＂

謀殺

屌撚死班狗，由第一日開槍就開始打頭，屌你老未目的達成啦

扑街cctvb 仲講眼部受傷
你老母

真係好撚嬲

721 805 811
1300機場見啦各位

推。

根本就係一場謀殺

811 721

推上報

推推推推推推推推推推推推推

P牌推唔到

請佢阿 佢講完再搵人做中文發言

好撚醜惡仆街黑警下下瞄頭射

仆街啦dllm黑警

推撚爆佢

嘩屌 香港政府做到明爆人頭

八掛一問

點解會用天琦做頭像

shame on police

推!!!!香港加油

㩒錯負評，幫推

咬實721 811！！！！！

813 百萬人塞爆機場 818 二百萬人大遊行

[quote]同我貼晒呢張圖去每一個LENNON WALL
今朝好多廢老仲係度講風涼話
話女救護係被鋼珠射到咁樣

推到所有人都見到

今日1點機場再見

記得be water

不受傷不被捕

不分不割

816全民拎現金

721 811

香港警察 蓄意謀殺

有冇人有番之前黑警話要head shot 張print screen
跟本有預謀

用天琦做icon

屌你老母死黑警

今日機場見

死咬721 811直到勝利

屌你老母CCTV係度瘋狂散播假新聞

同我貼晒呢張圖去每一個LENNON WALL
今朝好多廢老仲係度講風涼話
話女救護係被鋼珠射到咁樣

黑警
絕對要push

【請廣傳】網上傳出昨晚少女爆眼是示威者鋼珠造成，而非警察布袋彈所為。網上更傳出多張低清或經P圖的圖片，以及NOW直播的低清影片顯示當晚少女眼罩上原本沒有布袋彈。書生花了近一個小時，終於找到NOW的高清原片(1080P)。NOW影片清晰可見少女倒地起身那刻，布袋彈已「攝住」在眼罩上，此謠言可破。

如果嫌此影片不夠高清或懷疑經偽造，歡迎自行上NOW新聞FB觀看。
LINK：
影片時間位置：5:50:36開始
直播影片的時間為:19:24:21 開始 (11/08/2019)

====================
原來蘋果今晚都出一條高影影片，另一角度：

班狗真係當打機咁打
殺咗啲後援血師先 你老母 人命嚟架

仆佢個臭街，今日開始日日咀咒仆街陷阱劣蛾及全家，全港警犬及全家一世惡疾纏身，冇藥醫！

邀請佢出席今日記者會

never forget 7.21 and 8.11

咁有心

推
721，811

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

完全無法理解畀民間同記者屌左咁多次都要瞄頭射

試譯:
我非常接近眼部中彈的女生。
那發生在彌敦道柯士甸道交界處，靠近巴士站。
整個範圍滿是黃衣醫護員，這表明他們不是示威者並沒有走近警署門口。幾乎所有示威者都在南邊。
在她被射擊前五分鐘，我看到並聽到白色的射擊物飛過我的臉。
那不是催淚彈，因為它發出一聲嗖嗖聲，而且沒有像催淚彈打中商店時的聲響。我身穿顯眼的黃色橙色衣。
我轉身發現警察局的遠方有個陰暗的露台，上面有3個人。一般人於晚上不可能發現那處有露台。
毫無疑問，他們描準我頭部射擊，但射失了。
我身邊沒有其他人，絕對沒有黑衣示威者。
我蹲在牆後面，在一個大榕樹後面。
大約5分鐘後，這個女孩被中擊，在我身旁15米外。
我肯定，開槍的人清楚知道他是向醫務人員或記者射擊的。

推爆佢，比全港知佢地惡行！

#黑警扮燒傷
#黑警射人頭

黑警死全家

班藍絲仲有咩好講

加上狗嘅講法，姐係想嫁禍示威者

推
612 721 811
五大訴求 缺一不可
香港警察 企圖謀殺

記者帶定片同相質鳩黑狗記者會

pish

不過佢地都會9spin外國勢力講大話，推

推 俾全世界知香港警察嘅惡行

幫手推一推

既然專捉女人, 我地男人更加要留意同保護身邊既女士們

唔覺得可以成為啲咩證據，佢地實唔認，除非有片

PUSH AH

推爆佢 721 811

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 香港加油

屌你班女權係時候企出黎啦

咁都叫真相？連登神探甘敗下風

推推推推

Push!

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

記者
全世界backup 再推

推到記者見到

推！
７２１ ８１１

唔係亂射，係有預謀head shot, 真係火都黎，大家唔可以忘記殘暴既政權，塞撚死機場玩大佢

Push 痴左線

好嬲
毋忘721 811

推爆佢 還眼呀DKLM

推 警暴可恥！！！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

死賤狗
推爆佢

謝幫推

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

上reddit未?

pls help her

黑警真係好乞人憎

dllm藍絲狗咪又話係外國勢力

Pishhhh

瘋狂轉載呢單外國記者報導ge新聞

屌你老母死黑警

推！！

證據

pushhhh!!!

This is murder....

推呀 幫幫手

CLS 香討好多仆街 話少女抵死。睇到好能火😡

cctv 你大撚鑊喇公然造謠

推到記者睇到

個個位係黑警局門口, 一定有CAM,叫黑警交出來,依D一定要搞上法庭.

哇屌 推呀

當百多年優良制度遇上共產黨，所有事情都變得腐敗不堪。

重要要推

1001

有冇中文版？

英文差 有冇人可以幫手譯做中文版？無限感謝

自己click fb link有佢profile

那位少女面部中槍前，我跟她距離非常近。

位置是彌敦道與柯士甸道交界附近的巴士站旁，當時全是救護員和穿鮮黃色衫的人，反映他們並非示威者，而且相距警署門外衝突的主要地點很遠。基本上所有示威者都在彌敦道往南方向，很遠很遠的位置。

少女中槍前約5分鐘，我親眼看見並聽得到有白色的投射物，在我臉旁飛過。那不是催淚彈罐，因為它發出了一下「嗖」(swish) 的聲音，而且擊中店舖時是無聲的。我當時的衣服明顯是黃色和橙色。我回過頭來，面向警署的後方，隱若看到個漆黑的露台，上面大概站了3人。我想，平常夜晚應該沒有人會察覺這露台的存在。

我毫無懷疑地相信，他們當時想射我的頭，只是射失了，因為我身邊幾米範圍內一個人也沒有，也肯定沒有任何黑衣示威者。我在牆後蹲下，躲在一棵大榕樹後面。

大約5分鐘後，少女在距離我15米的位置中槍。我毫無懸念的相信，無論是誰開槍，他們肯定看到自己開槍的目標，很明顯就是救護員或傳媒。

必須推..
劉細良都講特登打女仔..震攝效果..令到更多家姐擔心自己個女安全而唔比佢地出去..

DLLM 推撚爆佢

大大力推

屌你老母

推
711 821

818 大家一定要出黎幫個女仔討回公道, 5大訴求, 缺一不可

推
黑警死全家！
原本真係唔想咁講
但係做D咁黑心既事真係無法無天！！！

大把證人都可以講大話！！！！！

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

呢啲咪推囉

Check過啦

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行

人渣

推阿！屌佢老母黑警

有無人可以通知佢 叫佢報案

還眼呀仆街

血債血償 必禍及妻兒三代

香港警察 企圖謀殺

推啊！！！！

點解?
香港人同支共港共既爪牙a.k.a.差佬一直戰鬥緊
香港警察既所作所為係同香港人同埋文明世界宣戰!!
佢地係一級戰犯! 當香港人勝利之時我地一定要清算佢地同佢地家眷!! (自己人除外)

自己睇

呢個一定要推

Fine

希望做證人或者主動報案

可唔可以用中文寫 要出過post

push!!!

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

push !!!!

呢個真係要推到全世界都知

推爆佢！！！

推啊

班仆街仲恐嚇個傷者叫佢唔好報案，咩撚野叫拿口供前唔拘捕，即係拿完就拘捕，咁如果唔報案唔洗落口供就無事？

推爆佢 DLLM

推啊屌

推..

根本已經係政權殺緊人

班友仲幻想乜柒和理非

6月和平遊行, 已經有黑警主動衝埋嚟打女仔

今日班ON仲係幻想, 覺得係勇武行動先有黑警打人衝突
和理非就唔會被打

都ON

煲大佢！！！

係時候打輿論戰！！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

推！！！！！

就係要射記者fa 射到你地怕 射到你地唔敢再出黎

#我承諾無論發生咩事都好，818我都會去維園

緊急！！！ 唔該搵人report呢個fb page 「點新聞」

痴撚線

留名

721，811，機場

816 817 818